有人叫我入bitcoin比佢 仲有我既密碼 應該點做

Your computer was infected with my malware, RAT (Remote Administration Tool), your browser wasn't updated / patched, in such case it's enough to just visit some website where my iframe is placed to get automatically infected, if you want to find out more - Google: "Drive-by exploit".

My malware gave me full access and control over your computer, meaning, I got access to all your accounts (see password above) and I can see everything on your screen, turn on your camera or microphone and you won't even notice about it.

I collected all your private data and I RECORDED YOU (through your webcam) SATISFYING YOURSELF!

After that I removed my malware to not leave any traces.

I can send the video to all your contacts, post it on social network, publish it on the whole web, including the darknet, where the sick people are, I can publish all I found on your computer everywhere!

Only you can prevent me from doing this and only I can help you out in this situation.

Transfer exactly 1200$ with the current bitcoin (BTC) price to my bitcoin address.

It's a very good offer, compared to all that horrible shit that will happen if I publish everything.

You can easily buy bitcoin here: , , , or check for bitcoin ATM near you, or Google for other exchanger.
You can send the bitcoin directly to my address, or create your own wallet first here: , then receive and send to mine.

My bitcoin address is: 1Lmb3V8PbqTtGmFawu41k9hSXZgJn4G2pS

Copy and paste my address, it's (cAsE-sEnSEtiVE)

I give you 2 days time to transfer the bitcoin.

As I got access to this email account, I will know if this email has already been read.
If you get this email multiple times, it's to make sure that you read it, my mailer script is configured like this and after payment you can ignore it.
After receiving the payment, I will remove everything and you can life your live in peace like before.

Next time update your browser before browsing the web.

I collected all your private data and I RECORDED YOU (through your webcam) SATISFYING YOURSELF!

.....

describe har how your email gets hacked sin

我都唔知 我係垃圾郵件搵到既

靠嚇
年中見唔少人中

密碼多數其他網站漏出嚟

唔洗理

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔洗你 冇人想睇毒撚

類次既收過幾次
話睇到我上咸網 有晒片同相做証
叫我入bitcoin去指定帳號
又話有晒我密碼（但係我有手機雙重認證）
話7日唔見錢就鎖我機同上載晒我d影片
久唔久就有一封寄黎

如果冇外國ip address record 或者其他email 收到 authenticator/password reset 果d notification 咁唔洗理
如果有 咁睇下係唔係keylogger Virus scan 機先

After that I removed my malware to not leave any traces.
睇到呢句就知佢嚇鬼

大家可以試下呢個禁廣告拎bitcoin嘅網，每日都有十幾二十個廣告比大家睇。仲要每日都會出幾次新廣告，以免費拎bitcoin黎講算係咁。我試過withdraw係冇問題。

個account暫時收到0.36 btc (hk$10,000左右)